是日下牛茶

45$ 凍飲3$
同時小妹宣布今日開始正式駐守飲食台

唔記得講 係金邊粉

有少少貴

泰國菜差唔多啦

下午茶食45雞。。。痴線

撚樣

你好啊 吉妹